今日個天好靚 有無人睇到

東九制高點？

安達邨位置

屌喇媽 公屋仔個景仲靚過我屋企個景

東九安達臣山日後會有私樓
到時私樓先享有制高點
你儲定銀彈啦

08年林鄭夾硬批九西啟德地起公屋
而家啟德海邊咪又係私樓

P.S. 啟德啟晴邨於2016年立法會選舉屬九西選區
劉游決定勝票源

公屋黎講呢個景真係無得輸,如果住高層向海個位
拍得住好多偽豪宒

係，但好似未入伙，而家入伙果堆好似近另一邊

暫時最好都係曉麗苑高層

安達北邨個影都 好正,始於位於高位 對住香港
其實成個 安達都好正,除左去MTR 比較麻煩,
去MK 尖沙咀 沙田果邊都好方便

尖咀好似有213系列巴士到
但出去市區麻煩

勁靚，

勁靚，呢度係？

安達春天潮濕到仆街，置身雲霧咁款，咁都好吹奏

一到春天成個安達就消失雲霧中

龍脊影 利申唔識佢

今日咁岩去左安達
又係同左個fd講今日個景好靚

潮濕真係好嚴重

我覺得一般，因為下面順天啲樓太高

蝗多過人

又唔好咁講
我就會覺得蝗都有票
拎得一票得一票

現今道道都好多蝗架啦，阻止不了